Pixel5 Event

直播link:
一陣兩點就開始
有Pixel 4a 5G, Pixel 5, New Chromecast

Pixel 5 765G 賣865價錢

lm chromecast tv

Samsung比狗用？

大把錢

照買

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

條友標題黨
衛報：Google可能私下將香港人資料送中 google:我無野講

標題撚 idog

如果Google冇做過就唔會唔回應啦
Apple iCloud都即刻澄清唔係用貴州Server

Chromecast with Google TV

都要諗吓點回應唔中伏架
你估好似gay cook咁下架完HKmap即刻彈出嚟支持香港警甴咩

希望有香港行貨啦

如果冇做過可以直接講冇
冇都會中伏

思路清晰

咁要問google喇,我鬼知佢哋政策咩
apple奶共就話公開奶個個都知啫

hk google store 依家得 chromecast 同 usb 線賣
新 chromecast 無嘅話, 咁就淨返 usb 線

An狗護主Mode On

Google唔回應已經證明用Google已經唔安全
好彩用iPhone唔洗被迫用Google

原來係idog

應唔到就idog

真係抵你俾Google收集個人數據同你大中華同胞一齊train ai

原來用得Android都預咗啲資料俾中共

google未有回應我又點會有嘢可以應你
未回應就當認係你嘅事
佢認咗我就照每日開post屌，唔撚用smart phone

idog又幾時丟咗部奶共iphone?

Google奶共過apple

華為未紅係google揾佢做nexus先+ Youtube 黃標 + 同解放軍合作+同騰訊簽埋ai 互相授權

Apple 有邊方面奶得勁過google呢幾層？

765G

Apple話台灣係中國嘅已經奶得勁過曬Google

鬥藍

一邊藍到提供技術俾支共整集中營如果都話apple藍過google 真係andog

pixel 5 go brrrrrrrrrrrr

帶住失望嘅心情去睇

A12都贏唔到

will pixel5 us/uk version support NFC type-F (felica)

如無意外gpu會仲差過pixel 4同pixel 3

一早講左唔會配合國安法
你班idog又唔信
而家又話唔回應
不如直接話Google 講乜你都唔信算喇

繼Pixel3XL嘅特大M額後再次考驗大家嘅信仰

有嗰G字就知打機都夠用啦

咪撚理條傻閪啦
利申: 已block

今代真係失望到極

如果係咁嘅話就直接講唔會配合,而唔係唔回應

今次淨係對呢個有興趣，希望有行貨

準備開始

估會播片正評
估會直播負評
買pixel5既回覆

唔會配合一早講左

你唔信嘅話
就算而家講多次你都唔會信

你信嘅話 而家根本唔需要講多次

每份報紙問一次 要回應幾多次?

傳係播片31分鐘

做咩負評

855 gpu: pixel4

845 gpu: pixel3

765G gpu: pixel5

Gpu分數講緊打左七折

lm先

咁短？ 今年又冇io又唔講耐少少叫人點買？

利申：3仔用家，一係prime day買一係black friday買

都話係信仰嘅考驗囉

開始

播片啦

依家唔係淨係報紙問咁簡單,而係美國國務院消息

開波

垃撚圾 播片都唔撚整其他語言字幕

屌你老母咁撚矇
我估全情用pixel5拍

新speaker

打機既買返Pixel 4囉

New Google TV & chromecast
Nest Home Max (2nd)
Pixel 5(Black/ Grey/ White/ Green)

白色！！！！！！！！

留名

google TV

唔用5G分分鐘pixel4+減價真係抵屌過pixel5

想睇佢點包裝件野同想睇google 粒npu點

Netflix

我估係同netflix合作 google tv bundle買

收埋收埋四隻色
要屌了

間間都有
除咗apple tv+

正

又係印度人

唔衰得過pixel4掛 果時連ultra wide lens 都冇

有remote

唔係部部電視盒都行到Netflix
要攞到認證先得

明明pixel3 贏iPhone X
到pixel 4 比iPhone 11 wide lens 屈機

你係百佳都唔會見到惠康啲嘢
幾錢一個月

Pixel有冇行貨?

對有SMART TV既人黎講咪無乜用

oh so sunrise

起碼4仲有種係flagship既feel
佢今次成個系列同一個樣

snow sky sunrise

個女個人個加拿大想點

如果你唔鍾意個os都可以買呢個嘅

幾抵屌喎chromecast

rapper

即日美國賣, 之後先其他國家

好抵玩 之前已經覺得ok

唔知香港遲啲有冇

有行貨未又係代理壞左未又係當你狗咁撚

Youtube TV香港其實可以搞

講pixel未 唔想睇其他

啲版權應該幾麻煩

估唔到有啲廢柴唔識英文嘛

依家係播緊netflix廣告？

nest audio
$99

所有角落都擺一個

佢嗰條線係咪typeC頭嚟咁點駁電視

hdmi啦

今期sell糖果色

就睇下部5有幾多人買
批死三個月就減價

pixel淨係諗起周庭

少女feel

其他語言?
文盲

改名個個係咪鳩鳩地
上代平機同今代flagship機用同一粒中階u？
叫5a 同 5a xl就岩feel

幾鐘意NEST SPEAKER 個樣

啱呀 Black Friday

唔知可唔可以當SOUNDBAR用

推

我部4 XL 一早爆左小小角落頭位,如果無乜新FEATURE 睇黎都係用多年

可能有one more thing?
之前google又話自己出粒u？

個speaker可以買夠一對做stereo就正

如果有行貨大把人沖
Google你睇唔睇到阿

Google Fi 用家有劇透

你講CONNECT TV?
佢都一定係用bluetooth架啦
prefer你用電話經google home app 連

8嚿水都唔使幾吸引

Google邊有秘密
有one more thing都會leak晒出嚟啦

睇唔到

Nest Audio US$99 Oct 5 in 21 countries

有無行貨先？

岩阿 其他語言就係文盲
希望除左google play music 快撚啲關埋個翻譯同英文以外既 assistance 文盲同廢柴無資格用google
上年個垃圾buds 就話乜7同步翻譯 點知連聽歌都斷線

已經諗緊買咩色

即係connect唔到tv啦

又係黑人

Niggers

咁似新iPad air嗰幾隻色

中階u賣呢個價
買iphone 12好過

靚女

$699

用Android tv應該得

出自己u算啦，硬件俾高通拖住無辦法

唔打算買, 但覺得五隻色都好靚

Selena

6頁

等black friday減$200

以前Live真係推得快好多

慣咖啦

700蚊想我買中階U？
black friday唔減200都唔會入

見到就想奶

今次冇咩人知
我都係睇po先知

765G嬲到咁

屌，3a之後無部吸引，不論個價同粒u都脫晒節

其實我想問宜家換an機仲有咩選擇

同apple比 宜家應該去到6x頁

嚟喇嚟喇 講電話喇

咩都有晒了
Pixel 4a 5G $499

Pixel啦

Zenfone7

pixel來了

亞洲妹幾正

屌佢老母,
用廢u都算,用開google phone都唔太追佢高spec
但係仲唔support wifi6, 仲係18w charging?!
食屎狗

Xperia 1/5 II

4a 5g 499

個presentation轉曬style

唔講係咩U

識食

應該係filipina

Speed 唔重要？

就咁snapdragon

點買得落手

直接講高通u 算
唔敢講邊粒

大波

故意

諗唔到有咩原因唔買4a 5G去買5

買s20fe 好似仲抵屌

ultra wide

哇屌你老母連Wifi6都冇

終於ultrawide

搵返罪大，不過好過搵3叔

但牙石會唔會底死板?同埋佢個cam太有創意，好驚好易壞

成個發布會係賣service

moon

cls

為左果30hz

最尾嗰張

nightsight+portrait mode

4a 5G個moon唔係仲大咩

hz

射咗

仲有30hz

聽人講以前會有“子龍任務”
依家好似冇乜

開始focus video recording

cinematic pan

extreme battery saver

賣software

3years update
titan m chip

Titan T is a good things

That's Google

有朋友用緊Zenfone6 開心使用中

用緊6，完全冇事
而且自拍真係冇人會夠佢黎

feature drop

仲係唔講765G

google: wfc

條女幾正

咁又係 software夠做
what about 4k 60fps

499
699

佢仲敢講，俾人屌到反艇

有

得9個國家賣

only 4994a好過，成4千蚊

Fucking niggers

咩名? 想打丁

software 都冇咩驚喜

唔覺pixel 5多左既野值200usd...

今年 Pixel 條女 係咁多代 Pixel 最正

dklm原來用765g係順便埋stadia
marketing之鬼

多個防水就收貴d

大家應該直接等 bf減價買嚟當後備機算

係囉 冇投訴

個手制好正

半個鐘就完

好撚大波

屌
睇完浪費時間
係maya 值得一睇

有冇講日子

on9

stadia根本未做到理想

mark高200就係為咗bf減200

正價真係咪搞我

真係31分鐘

Google真係on99
究竟邊個會買pixel 5

電子垃圾都上到熱門

完

兩部有咩分別？
除左無線充電 防水 90hz 8gb ram

followers係咪直線上升

冇乜新技術咁

條仔 大陸仔咁嘅樣

730 vs 765

寫中文喎
應該係華人嚟

喺曬software
要睇埋feature drop

正體中文

2年前u想要咩技術

著件猁衫柒到仆街

4a 5g同5都係765G

直頭係香港人wor

台灣人 條女真係好正

影相同拍片新功能好似幾正

對我尼講有用既新feature

個portrait mode 可以自己較光源
New Ultra wide lens 可以更清（廣角鏡顯瘦）
Hold on feature 唔駛俾xs 放落queue 聽30分鐘電話（其實好撚smart, 同screen call一樣）

仲要繁體

台灣人?

不嬲都係

正皮係畀條女嘅

成個 event 最多討論係條女

第3件product

點解咁confirm?

連登毒撚

今年冇黑科技收皮了

我就應該買5仔，送埋條女得唔得

因為一早啲leak rumour仲詳細過條片

完全唔想買pixel 冇料到

升緊

用緊3xl
明明應該要換5
但係未擊中G點

cm我要行貨阿

兩部都有喎

留意返，guardian係話big tech company, 姐係apple, facebook, microsoft, google都有，基本上不論ios定android都係國務院所指嘅big tech company，所以唔使掙，兩邊都係有可能提供資料比中共

講緊4a5G同5

真係冇

5有冇XL？

sor9

Pixel 5比起iphone d 技術其實真係smart好撚多

個portrait mode 可以自己加光落去好撚屈機

唔吸引，買4a算...

no

等到嘅等埋black friday再平幾舊
win

用慣XL

pixel 5?

100美買無線差電防水但冇3.5mm

Pixel 5 Pixel 4 Pixel 3

好似無乜大驚喜
應該買4a

已經唔記得咗us本土買嘅機香港都用到啦可？

作死呀Google

無Neural Core

睇完官網
分別主要係
5有無線充電 防水 90hz
8gb ram vs 6gb ram
電多dd (4080 mah vs 3885 mah)
Mon細dd (6" vs 6.2")
機身物料唔同 (玻璃 vs 膠)
4a 5g反而有3.5mm接口

Pixel 4a(5G)/ 5
Australia
Canada
France
Germany
Ireland
Japan
Taiwan
United Kingdom
United States

Google Nest Audio
Australia
Austria
Belgium
Canada
Denmark
France
Germany
Ireland
Italy
Japan
Netherlands
Norway
Singapore
South Korea
Spain
Sweden
Switzerland
Taiwan
United Kingdom
United States (except Puerto Rico)

Chromecast with Google TV
Australia
Canada
France
Germany
Ireland
Italy
Spain
United Kingdom
United States (except Puerto Rico)

高層表示要慢慢一個一個國家launch

搞搞下不如去搵誠哥買算

唔係話用鋁咩?

香港點訂

Chromecast都冇行貨

國安法好！

誠哥都係入手水貨咋陰功

電話係特別收緊
Singapore
South Korea
呢啲極權國家唔會有sale

想講機背
問番樓豬好d
都係好奇先睇下發佈會
平時冇乜追pixel d leaks

nest audio都係冇hk
明明都出咗廣東話Google assistant

not for sell

主因係香港under支那
唔係market有無人買既問題

5嗰幾樣嘢都唔算太重要(呢個價位嚟講)
4a 5g 真係抵好多

台獨港獨
hk is not China diu

講真
4a5g 呢個價錢
已接受

如果有行 一定唔少人用
依家俾人問你部咩機
我: Google Pixel
人地:

都係得部分西方國家先有
日本台灣都冇
應該都係關Google TV事

台灣你唔洗擔心
黎緊google再會起多幾個data station係台灣，google已經認定左台灣係獨立國家

黎緊大家上百度啦

屌，嗰時有條女問用咩機話google竟然知係pixel哭撚左

：周庭同立場姐姐個部

我d朋友問鳩我做咩買HTC/NOKIA 電話
我話google phone黎
佢話收皮啦，google有撚出電話

谷哥

me too

再早期Nexus都無咩人用
係後期5x 6p先多少少

比我既話會買4a 5g
不過純講規格同價錢既話
呢兩部野都未必夠***既s10lite s20fe黎
利申: Sony用家 已經4個月冇更新 諗緊轉pixel/***

好柒btw 等bf

玩過pure android 唔會想玩*** 果d

4A5G都唔係用neutral core 呀可？？

要買unlocked版

想買返3A，邊度仲有

貴6舊有得即日攞

s20 fe 淨係865都已經收晒2部皮
不過講影相pixel應該係好啲

唔知點解覺得佢出年年頭會出pixel pro 之類

你啲friend on9仔叫佢睇下youtube啦 好多野學㗎

Sony算比較近似stock android
轉pixel似最易習慣
不過pixel似乎唔少穫氣
睇集中討論po有講d電麻麻
同埋用開855 轉番765又好似有d唔知想點

乜咁睇唔開 咁唔鍾意釘窿？

不要對google 有咁大期望

年年都pixel ultra

完全比s20 fe 屌打

想做孝子，嚟緊買返部比屋企人用 3a 同4a 應該唔大分別？

整部pixel 4 with fingerprint sensor, 855照用都好
可能仲吸引

4a仲平啲喎師兄amazon直送添

出舊屎都有fanboy買 點解仲要放粒s865入去

其實pixel 賣599或650就岩岩好
699俾fe599 ko左

4a 好似349？ 之前3A好似299？

3a 399

anyway點會有新唔買買舊 而且3a難搵

諗住舊gen 平啲
btw 啱啱 search 完 amazon 好似無4A？

2019 Dec 4 發佈.. 兩年?

Pixel銷量太差啦
分分鐘cut flagship

自膠，搵到了

原來P3 都跌到349

行返中價路線都無乜所謂，Nexus 年代都係3000左右

Pixel根本就係一部software phone
唔可以當一般電話咁睇

全部用iphone

咁先型

個個公廁iphone我先唔撚用

有4a，你搵清楚先
3a應該冇新機
俾多少少用部4a新機
規格好啲又仲有support

如果你堅持要3a個spec同價格不如買Nokia

點解又係咁樣衰 睇嚟部Pixel3有排捱

好心佢唔好再target flagship 路線，無乜人會比咁貴買次級硬件

而家有平價版咪幾好(其實499都唔平)

因為已經去咗頂峰
只好不斷強化本身已有嘅技術

我都係P3 我預四五年

4a啦
一定爽過你用3

Visual core都冇?

無肉食

咁嘅規格同價錢根本唔合理
本身除咗忠粉邊有人會買
而家搞到連忠粉都諗緊唔買

我諗佢而家係高不成低不就

點爽法

同你一齊等

點解個鏡頭要做到同iphone差唔多samsung又係咁

成個android 生態俾支那機玩到亂曬
Google 同三星又競爭mode
都唔知之後點撚算

好似真係冇咩驚喜
我部pixel2xl 行機買第一年內已經換左三部
仲跟唔跟pixel 好

成日係到諗好冇轉會
見住人地部6s 都可以用咁多年
pixel android 機唔夠一兩年都已經lag
pixel可唔可以掙氣小小!!

如果299即刻狗衝

google 冇custom chip 冇fuchsia 就玩完
最好gpu part 同nvidia 合作

認真咩，我部pixel 3 兩年都仲ok wor

即刻明白曬

想知5同4a 5G有冇active edge

出完4a 5g,4a個價跟本唔會減

其實而家個pricing 都唔 make sense 啦，比多150買5G做乜

消費者只係想要
Nokia嘅規格
Pixel 4嘅外型
Samsung嘅價格

但Google最後只會一句
銷量唔好所以我哋又放棄呢條路線了

大mom少少但食電好多

谷平價版銷量

明明四月講到會google出5nm新u

Google 賣電話只順手做，service 先係搵食

真心! 我係美國上官網買 佢肯同我換

我第一部個moon 死左一行白線
第二部會突然自己息機開唔到(個次差d搞到深夜call 唔到uber要訓車站)
第三部充電問題

可以曬命俾人知自己有5G用
打機低延遲但繼續冇技巧所以輸
搭車download套戲嚟睇
但6吋moon太細睇到眼花要瞓覺

你講相機個設計n

其實係pixel4個camera layout design最早出
係apple「抄」人

想打19電話game又點會買部765g 嘅機

用緊6sp覆你

用緊855既人就冇乜可能換呢兩部
但等減價買4a做公司機/等多一年應該唔少人

幾 g storage

唉 其實等google出smartwatch等咗n年 究竟幾時會有

乖乖地用返855無所謂，真係唔洗865
另外加返個wifi 6，800usd我都肯買

堂堂一部旗艦，粒u仲廢過p3，揾鬼買

一路係講出年先有

Reddit話 新snapdragon chip有 同樣功能既chip built in所以唔駛

狂犬病發作？ 人地講緊低配高賣你就咬三叔，5k價位得三叔有得用咩
4a都叫做合理啲，去到5k仲用765G真係獨此一家

Pixel 5對我黎講最吸引既係個下巴窄過4a好多

Cut左幾年喎

Android 陣營第一部四邊 bezel 相同嘅手機？

Google 幾時先正正經經出部機

次次都唔係少呢樣就少嗰樣
近年來最好都係pixel 4嗰代

你哋買4a5g 定 就咁4a?

認真咩 我p3xl 都兩年啦喎

買pixel 5 好定nokia 8.3 好

轉咪轉 可能pixel同你八字唔合

屌我換4a算
我部Pixel 3都等到舊電都殘

pixel 3 再戰一年

冇聽過佢個cam壞

已有 Sugar Daddy

nokia qc 怕怕

Google 內部既 security 上星期已 internal 公報當香港係 part of China 處理

穿窿芒真係接受唔撚到

Source?

真係戇鳩先買

因為用flexible OLED

5

如果4a都用呢隻OLED就好
唔介意比多幾百

正常啊
轉咗一國一制當然part of china
得邱騰華吠緊Hong King is not ChiNa

一撚定啦 845都好過佢

chromecast冇行貨？
定遲d先有？

即係覺得自己部A90 5G唔錯

wireless reverse charging

上星期四 Town Hall meeting 講

得4000mAh
自己都只係啱啱好夠用仲reverse乜鬼

係有啲鳩
但有時叉完電話唔記得叉耳機就出街嘅時候都有啲作用嘅

點解可以有mmwave都冇Wifi 6

不敢九筒
4仔都無fingerprint、3.5mm、ultrawide﹐又細電

4仔最on9 個fingerprint好重要

係2xl 先要換5

3xl 都仲有一年更新,可以唔洗換

冇

我仲用緊p2

你啱
但出街其實都唔多機會俾你固定隻耳機俾手機叉電

用緊 2xl 都無興趣換 5

新chromecast仲有冇頭3代射手機畫面既功能？

有, Google TV x Chromecast功能
你當佢係屌米盒子/ now e/ utv盒咁就得
btw, 唔係隻隻盒都用到Netflx TV app

機背G logo驗明正身

唔識google pixel嘅人真係好眼光狹窄

Pixel 5 超廣角鏡頭的單位畫素則是1.0微米，搭配f2.2光圈，視野是107度，範圍看起來沒有普遍的120度要大。
得107度

國安法

有ultra wide camera

有chromecast 3 +fire tv4k, 到時入手, 放晒佢地

呢啲世紀垃圾功能

更加唔洗諗 弱智google

即場google比佢睇囉

已經係us store 9衝